[開心share]check econ mc既website

小弟以前讀書個陣就寫左個工具去幫自己check econ啲mc，依家我就將佢share出黎，希望可以幫到DSE既同學仔

p.s: 有咩唔好歡迎各位留言，我依個係一個open source project。如果覺得幫到你既，可以係我個github: 比粒星我呀。

不過暫時得會考既data